
                      Representa la oportunidad perdida de darles a los niños, sin mencionar a los adultos, una experiencia cinematográfica que les abrirá los ojos como lo hicieron los libros de Rowling, que son amados con justicia.
        
            